[突發] 美軍MQ-4C無人機進入中國領空

美軍MQ-4C海神無人偵察機28日貼著中國廣東領海基線一路飛到海南島。（圖取自Beacon twitter）

美軍MQ-4C海神無人偵察機。（路透檔案照）

〔即時新聞／綜合報導〕長期追蹤美國軍機、軍艦的中國半官方組織28日放出消息，指稱美軍當天出動1架MQ-4C海神無人偵察機飛抵中國廣東；另1個追蹤美軍機路線的推特帳號則發布更為完整的飛行路線圖，該無人機飛抵廣東外海後，貼著中國領海基線一路往東南飛到海南島。

中國北京大學海洋研究院「南海戰略態勢感知計畫」平台（SCS Probing Initiative）28日在推特貼出美國軍機飛行路線圖，指稱這架MQ-4C海神無人偵察機當天中午12點18分現身菲律賓海，接著往西穿越台灣南方的巴士海峽，12點42分現身台灣西南空域，持續朝中國前進。

飛行路線圖顯示，美軍MQ-4C海神無人偵察機在下午1點2分與中國廣東領海基線平行飛行，並於下午1點50分許，距離該領海基線只有57.25海里，「南海戰略態勢感知計畫」宣稱，這是12月以來，該機構第9次記錄到美軍出動MQ-4C海神無人偵察機在東海、南海飛行。

追蹤美軍機路線的推特帳號「燈塔」（Beacon）轉發「飛機守望」（Aircraft Spots）公布的較完整的MQ-4C飛行路線圖，該軍機從美屬關島安德森空軍基地出發，接近廣東領海基線後並沒有馬上返航，而是轉向東南一路貼著基線飛行，直到飛越海南省南方之後才轉向南海。

解放軍？

地獄火

尾國又想撩交打

地球自古以來就係中共, 所有冇所謂領空呢個概念

幾時送碟肉醬意粉俾我地做聖誕禮物

想問 點解咁細部 都俾人搵到？ 個網咁勁

軍方今早在蘋果A1 頭版發現美軍機進入領空

傳聞支那山東號經台海南下，咪黎睇下隻垃圾搞乜

飛完入去又點

得喇知喇 咁宣戰未?

錯丶係伸張正義丶替天行道

尾帝睇毛毛，啲黑煙擋住左，呢啲咪叫高科技囉，學野啦𡃁仔

邊忽領空
點睇都離岸多過12里
最多係無視中共鳩畫嗰條線

巡軍事設施

精準踩界

犯我大共者， 雖千里外，必誅之

下次攞埋 ninja missile

攔截信息 偵測 反潛

有冇順便斬埋首呀？反正順路

係邊個twitter account

打啦你地.jpg

共機繞台 > 台灣戰機升空攔截
美軍戰機繞支 > 共媒：我睇到 我真係見到佢係頭頂飛過

睇死支國繼續口交

搵目標 慘了
第 3 次世界大戰應該得幾分鐘貨仔

原來美國佬都有無人機，一定係偷我國大薑技術

呢個路徑香港南區應該睇到？

我懷疑中國雷達睇唔到。

邊有入領空

點解唔派架J機去J佢?
我指J-20

雜總依家應該蒙住自己雙眼咩都唔理, 等阿 Joe 一上位就可以笑到最後

好悶
2021 都仲係咁

call of duty

我國有簽12
石頭同腳

唔俾佢搵到點落佢面

撚狗咁撚

其實個名叫無人機但唔代表佢好細架
E隻野都成40米寛

肉醬飛彈呢

唔好同我爭帶路！

Sir this way

食飯睇新聞屋企人問點解口交部日日都譴責，係咪播片播完又播

如果最接近個陣都有57海里就難啲 話哂都有100公里咁遠

又要強烈反對喇

我諗你抱孫後都會係咁，一定唔會打，會打鳩支那佬只得普京

有無下亞厘畢道坐標比美軍

Hi賤種
點解係香港拍抖音d女咁正

美國唔係內戰咩仲敢去其他地方

12海里內先算領空領海

肉醬意粉速遞

我今日係村口見到你老母俾隻流浪狗屌到係咁大叫

係我就唔忍la, 支持支國開戰la

Ninja bomb

支那咩領空呀？根本係公海

好嬲好嬲

勾結外國勢力一傳媒既梁振英 要坐一世監啦 !

呢款係同小型飛機差唔多size, 最少都可以掛4枝飛彈, 早排仲有改裝可以掛更多
唔係平時啲航拍機仔

隻機自己報位的

下集咪宣戰囉

中國飛去邊都比人即刻趕
人地飛去中國度就鑊鑊都後知後覺

飛飛下搵唔到就好笑

想救走黎智英

sir, here

好嬲好嬲

12港人

咪撚戇鳩啦

山東爛D黑煙係太空站都睇到啦

一點也不能少

斬首

美軍快啲掟個忍者導彃去黑警狗屋同777屋企到整肉醬意粉

咁近都唔射佢落黎，有失國威

侵侵偵查多一個星期就執包伏,俾佢望多兩眼

B1B都有份

又有一隻MON PO 狗哂左個AC
小心俾美軍炸到變肉醬意粉

炸鳩中南海啦屌！

美軍

臂章

個deal 係

1. Trump 繼續做總統，和平冷戰
2. Trump 做戰時總統，馬上開戰

你係維尼，會點揀？

肉醬忍者

肉醬維尼

美國死三十萬人仲唔夠咩

中國點會唔知美軍入境，有mon 住flightrader24.live 的。

e?

就快1月喇
仲deal乜9 呀

btw 認真有霧霾 其實真係瞄唔到 灰色一劈野

沿海好似無霧霾

射佢落嚟

呢架機係咪斬首用架？